環保人士會唔會用膠袋倒垃圾？

定係佢地完全無垃圾

食埋 所以先會咁戇鳩

我覺得為咗環保佢地唔應該每日沖涼同去廁所用廁紙

會唔mun屎

用手拎住搭車去堆填區

應該唔會 環保撚淨係識食連鎖式快餐店 紙巾果D可以偷偷喔地衝落屎坑

其實去旅行係非常唔環保, 但我識的環保人士, 真係無邊個會話唔去

去見識世界先保護到環境，好似係